有冇巴打幫幫手開fgo post

唔小心1001左， 係街開唔到post....

幫手開啦仲笑

笑夠未